
                      Buscando a Dory, recuerda lo que fue Buscando a Nemo, una aventura marina de altos nados, con nuevos personajes que nos llegarán a la patata a través de la risa, y una historia sencilla pero entretenida.
        
            